[{"idCausal": 18, "descriptionCausal": "Por Solicitud del Usuario"}, {"idCausal": 19, "descriptionCausal": "Georeferencia."}, {"idCausal": 23, "descriptionCausal": "Novedades de agenda"}, {"idCausal": 31, "descriptionCausal": "No cuenta con resultados u ox\u00edgeno"}, {"idCausal": 32, "descriptionCausal": "Inconsistencia en afiliaci\u00f3n o par\u00e1metros"}, {"idCausal": 33, "descriptionCausal": "Situaci\u00f3n de orden p\u00fablico"}, {"idCausal": 52, "descriptionCausal": "Fallecido"}, {"idCausal": 53, "descriptionCausal": "Hospitalizado"}, {"idCausal": 54, "descriptionCausal": "Presenta Sintomatolog\u00eda Covid"}, {"idCausal": 55, "descriptionCausal": "Asignaci\u00f3n errada de cita"}, {"idCausal": 56, "descriptionCausal": "Actividad de prueba"}]